# Сборка через канико
**Комментарии к проекту**
1. На всякий случай сделал 2 ранера - docker_run и gitlab-ci(старый).
Сначала запускал компост через gitlab-ci, а потом нашел образ kmbn/docker-compose для докера и начал запускать через докер.


